---
categories: ["Concept"]
tags: []
title: "Voorbeelden"
linkTitle: "Voorbeelden"
draft: true
weight: 15
description: >
  Voorbeeld / slabloon projecten voor Ansible, GitOps, Kubernetes.
---

Het C2 Platform bestaat uit een groot aantal open source GitLab projecten die als voorbeeld of sjabloon kunnen worden gebruikt. En die gebruikt kunnen worden kennisverwerving en deling.

{{< under_construction_nl >}}

<!-- TODO finish -->